---
title: 欧若博司
subtitle: Orabas
seal: 55-Orobas_seal.png
portrait: Orobas.png
---

欧诺博司（或称欧洛巴士）位阶地狱亲王，统帅二十个恶魔军团。他通晓古今，亦知未来，对此给予真言。他揭示神性之秘，创世与末世。他能赐予高官尊爵，平抑仇恨。欧诺博司对召唤者忠心耿耿，禁止其他灵体诱骗主人。他具有双重形象，一是没有骑手的骏马，二是没有坐骑的骑手，两者都身散浓郁香氛。
